背隻痛 扭親扭到手背條根都痛

我條頸同背隻長期都痛
好似訓矮頸果隻痛
琴日無訓咁濟
搭車舉高手除褸點知chok親背隻條根
宜加右手果條根有d抽抽地
禁落個虎口位會痛

會唔會有事？
同埋有冇醫生睇？
我有張公司醫療卡可以claim
出來做野5年無做過運動

痛到成日訓唔到

快D去睇醫生啦

另外 頸有事 會連累背同手都有事

去睇跌打 骨科定邊d?

答你唔到 睇左先